[求救]懷疑俾gay佬溝

話說小弟返學識到個gay佬
頭幾個星期唔知道 搵左佢做gpmate
講野陰聲細氣
成日偷偷地抽人水
我班fd都試過 特別係我
但要同佢做gp project
無可避免地同佢接觸
之前明暗示都叫佢咪撚搞我
有一次放學仲跟埋我出地鐵站
有冇建議

打佢碌尻

做咩唔互屌左屎眼睇下適唔適合先?

問佢幾錢q大翻佢轉頭

Dick slap

試吓啦

咩樣先